我老婆終於有左bb啦！！！請求祝福！！！

我一直以為自己啲精唔掂
中出左幾十次都唔中
點知老婆琴日突然話好想要 我咪求其滿足下佢
點知今日佢突然比驚喜我 話有左啦終於有bb啦！！！
我真係好撚開心呀！！終於可以完左我想生仔嘅心願！！
希望各位巴絲祝福

但

樓豬 姓咩 要唔要巴打幫你改下名

冇3個月就同人講通常都

琴日扑完 今日就話有左
有無咁快知呀
定係帽左你唔知

恭喜晒

可喜可賀

恭喜。

果晚先診完佢 咁快就有左？

帽事既

頭個4個留言都唔明

琴日屌完今日就話有左？

...e

恭喜樓豬

樓豬

你都on9

嗰晚陳完

咁bb老豆姓咩

祝福你屌下條女係大波妹

第日就話有咗

琴日搞 今日有bb 咁勁
你老婆日日玩驗孕棒？

帽事嘅

離婚只需要499